老老實實，一街飲食業都係用支那食材，咁又點？

連仔真係

老老豆豆，我老豆揪返屋企個袋送，平均１００蚊餐全部歐洲北美南洋貨……
屌你老母真係好撚好食過出街食

唔係話淨係得菜係支那貨咩 肉通常都係巴西 米就泰國

豬肉
大陸都多

老實講食材呢啲嘢都係越新鮮越好，咁向鄰國入口其實係最合理
講緊係平凡唔需要咩特色嘅普通菜同肉，唔好同我講下下 提子要食日本，朱古力要食比利時

笑撚左，龍門任你搬

咁我想問下樓豬平時食开咩